美女轉行揸貨Van送貨月入4萬

【貨Van界女神】索過「跟車羅拉」美女轉行揸貨Van送貨月入4萬 | 2018-06-19 | 壹週刊 | 蘋果日報

條數點計

羅拉正好多喎

又吹奏

佢著住Bikini揸車搬貨我就信月入4萬或以上

乜撚都女神

後生女司機係比較少有
不過樣好普通
係對腳唔錯

遲d可能有靚女做廁所阿姐 為左博見報

同羅拉比差好遠 羅拉唔出聲其實好正

送貨都4萬 運輸都變神科

突然盲點

之前果個小朱 我就真係信佢係做貨車跟車
落手落腳搬貨 成身傷晒
自從果單野一見報，就突然多左類似既人見報
依個擺明搏上位啦
成個私影靚模咁款

包埋送去服務

吹到有4萬

無睇內文，扣咗油錢隧道費未？

Call佢車有得執一劑呀？

無嘅話撚有4皮呀

一日1700蚊

佢踩足17粒鐘都未必有

唔洗入油唔會塞車？

叫佢吹大d

包屌？

美女

屌你 明明豬閪嚟

當年翻暑期工間公司，兩架大貨車我知都係出69k糧，但人地四條友做

一條女40k除非送埋外賣

如果做單包月司機有4皮真係唔奇
之前公司請個司機送酒都2.5萬一個月

都幾正

我親細佬自己出van仔（買車）做，有腦細包月做日本嘢（送貨），己人工3萬5，未計油錢，再加上未計接啲其他客嘅part time。
今年交稅己4萬幾
親細佬做到咁好，搞到我都想入行做

有老細照就係

我阿叔 之前風光 自已有兩架中港貨車 請埋人渣

幾年前賣晒 轉左渣巴士

的確而且係，因我都有朋友出車做，無我細佬咁好境，但都近3萬一個月
亦有一個朋友出車做，做到要賣車轉行
不過現今出得車做都基於有好路數先繼續做

做開酒吧 私影
都搵埋唔少啦
宜家為興趣姐

冇老細照 單靠gogovan 之類app

又要養家又要養車 會唔會好辛苦

你講到咁，我好難答你喎
btw：都係嗰句：現今出得車都基於有好路數先做/繼續做

送完貨un幾un又袋500

經紀人捧上位
同之前個大波侍應一樣

做新聞姐.....
佢跟住個男一齊開工姐...

以後d大學生一畢業衝哂去做地盤、跟車送貨、揸貨Van

哩件正好多

羅拉堅野 見佢手腳瘀哂

貨VAN舒服好多

所以咪話唔係揸van 囉

gogovan咁撚高人工

agger

司機留言呼籲同業團結，Facebook帳戶隨即被群組管理員封鎖。

GoGoVan一再在業內被批評為厲行言論審查。「以前有師兄提到搞工會，咁就俾人delete post。」阿銀說言論審查的速度甚高：「嗰次cap圖都cap唔切！」

近年運輸業生意額下降，阿銀也擔心下半年收入：「上年瞓到黃朝白晏先開工，一日都隨時搵到八百幾九百。今年農曆年打後生意大約得上年9、10月七成，唔好彩嘅話，一日坐12粒鐘都未『過到山』（行內對一天營業額突破1,000元的俗稱）。」佣金制此時出台，無疑雪上加霜。

之前果個正好多，
呢個擺明扮野

邊個大波?

child登啲人以為自己好撚醒
咩一定係自做
真係人唔笑 狗都

有人照就係
之前叫街車送嘅，架車10噸
司機都話得兩皮幾一個月啱啱好夠食
架車仲要係供緊

男人做同一樣既野唔過20k
女就40k , 公平咩

原來做個行都有電召服務

貨van佬堆reply屌到仆街

有加鐘服務應該得

三個月前轉行
食住條水

我未聽過司機話自己搵得多
個個都怕豬朋狗友度水

一早話GoGoVan 好做

肯定無 gogovan仲要抽水 你估一單價錢你淨袋哂咩

仲要要明好多時又要等客上車 有d叫左又突然話唔得果類野

起碼係自己生意

世界係唔公平
女人可以做男人做嘅工作
但男人係唔可以做女人工作

好撚假
真係淨做Van可以搵到咁多？
智力正常都唔信啦
日日單搏單做晒長距離唔塞車？
搵鬼信咩
仲話努力就有出頭天？
咁撚似D傳銷公司

咁撚流唔係有人信呀嘛

啊卜

而家是旦有條女走去做男人工作, 都叫美女

Contact

gogo van每張單抽一成水 狼到仆街
個廣告睇怕都係佢地出

肯定啦, 最好多d人入行
抽多d佣, 再拍多幾個廣告

貨van界根本鬥平鬥賤 你試下包車放幾日假 隨時比老細搵到架平起你飛腳 好運咪4皮，黑起上來仲死過做散工 依家出部老電仲好過揸貨can

聯想到港女揸棍波手勢.jpg

屌你毒果又做假新聞

明明是pt g黎

見人上位就跟風想搏入娛樂圈
廣東人做雞真係好多方法

鱔稿+假車手

而家hiace都自動波啦，咪FF咁多啦

羅拉個感覺真實好多

呢個私影model 呼之欲出

做VAN果D同人講收入多數唔扣骨袋左落袋就當係.

邊撚度美？

想入娛樂圈，以前高登放相，現在搵生果做媒

咁都叫叫「有少少姿色」？
你要求都幾低⋯

師兄識玩

肯送埋貨至少多3成
Van入x油好平

咪又係加落客到
以前勁達$100內果啲單，依家貴左5成
過海200up

當佢打個折2.5萬
人地唔洗交稅

人渣 C HING好波

嚇死

15000蚊 條女好索?
飛田新地都夠屌幾件啦喎

ON9，之前果個搬到仆街好似都係兩萬
依個開車就四萬

CALL4VAN先係良心企業
但無奈好少車, 少人CALL
形成DEAD LOOP

咁真係唔夠GoGoVan玩

鳩噏多撚過呼吸

三萬蚊過夜
再加埋送貨一皮

月入四萬不是夢

香港女人真係生嬌肉貴
做下基層勞動就已經見晒報

比人食左頭水有咩計

豬西都可以做model

富貴相

有＄剩

足本版

依次報導除左侮辱左我地既智慧
仲侮辱左同行

對手幼到

GOGO VAN特約廣告

上個月真係做運輸搬米果位靚女過佢

30歲幾好樣

突然覺得口渴想飲奶奶
突然覺得口渴想飲奶奶
突然覺得口渴想飲奶奶
突然覺得口渴想飲奶奶
突然覺得口渴想飲奶奶
突然覺得口渴想飲奶奶

完全唔靚

咁都唔靚，連登仔食開仙女？

講緊之前搬貨果個女人

蜥蜴仔條仆街咁撚柒又係強姦犯都搏得返入娛樂圈 佢係女又會唔得囉

佢係call車接送貨個類？
如果你話速遞我就信，之前做過跟車幫過手
個司機自已車，一日踩成12-15個鐘，送成過百單
扣埋油錢供車等，係會有4萬幾既

無圖 我夠可以話我琴晚中出左你老豆

同工不同酬
女權撚去咗邊

屌你標題黨

揸貨van月入4 萬？真係人唔笑狗都吠
你走一轉收人幾錢？一日做幾多個鐘幾多轉？扣埋油錢軚損耗仲有gogovan抽佣，你開足三十日18個鐘一日都唔得啦，除非你車磚，仲要幫手搬埋，果d可以逐件計就可以搵多d

有個閪係唔同D

羅拉正好多

剩做鳩鳩van就冇可能，搶單都搶到頭痛
啲價又平又要抽水

雞格

月入4萬 咁渣5.5咪可以有10萬？

好正呀！大奶奶！

係咪鄧月平

萬五？好多人成個月人工。

之前是做酒吧的，又做過飲食業，又做過私影模特兒

凌晨走轉報紙 做勤力德都有700 蚊晚 再加日頭接下野 三四皮真係有 不過真係辛苦錢

女人揸貨Van不得了😱
公路坦克

NON STOP咁跑一個月有機既

Same ~
佢話得萬幾兩萬

有D 似呀漿

呢個重型貨櫃車都話好雞

你同學唔識搵姐
九龍去九龍, 塞1個鐘得幾十蚊
新界去市區/港島, 又係1個鐘, 150-200

乜鳩唔著咁送自己上老細屋企40萬都有啦

邊撚度嚟「索」？

一車可以車幾條女上門俾老細揀
唔俾人彈鐘當2千蚊Q，拎30%佣都有600蚊一轉

一日做3單月收5,6萬冇難度

送外賣

成記又係一樣
打去成日話轉頭有車點知水9人

睇到個標題話索過某某， 滿懷歡喜睇段片

嘩， 屌你老母， 嚇到個心離一離

個記者盲架？

貨van 1萬
做G 3萬？

唔同意

羅拉果隻太正經
呢件有D MK靚妹Feel，又會引下仔

以前問過下gogo van司機 基本都話 當pt搵下零用就得 如果全職根本賺唔多

Parttime 先On9

供架車在5-6千，28萬
停車場2-3千
牌費，保險，維修

唔會有人專登買架28萬車黎做Partime下嘛，幾時回到本

call車app佢一定最多人識
lalamove而家多啲廣告宣傳鬥下都係好事

gogovan 而家係同支那騰訊子公司合併左
商業世界講咩良心 揸住你地司機春袋有得唔用咩

本來係司機利用GOGO VAN個平台做低CALL台
點知而家司機變成幫GOGO VAN打工

幾正，肉地型囡囡

支咩那丫

達哥咪又係同支那合作，一樣多連登Fans
ViuTV 就更加啦，李澤楷

根本商業世界同方便程度，無人會理你支唔支那

星期六佢先幫我車咗啲野落地盤

佢而家個PAGE轉咗做BOT，打舊個電話又唔通，
想問多少少先做決定都唔得

索過羅拉？
報紙佬用屎眼睇嘢？
咁醜樣都去追擊人
羅拉手臂線條 同 上落貨d動作都無得假

又炒作

G

lm

好撚樣衰喎

30日開工 每日開足 月入實有40k up
但實質落袋有20k+ 好好

on9 gogo 識玩夾單果d 每日2k 有幾難

假撚到仆街

4萬真係吹撚大左
過來人經驗
自己做過1件左右 part time (星期六日)
的確有運又順既有試過3K生意額
但講緊果日一早6點出車跑到夜晚2點返到屋企
中要接到上樓搬運單先做到
正正常常一日full day (我通常都係10小時以上)
點都真係跑到1K左右既
扣埋有皮費呢
油費就真係唔多, 跑足一日應該都係$200~300油錢
但你架車有損耗有保養有保險牌費要比
中有月租泊車同埋街泊炒牌呢?

gogovan單好難搶到 (D外掛秒殺)
佢咁撚新手點會識呢D野
當你有晒咁多個app去接生意
條路都要順住又要唔塞先做到
基本上你接生意既路都塞撚到仆街
有試過九龍灣去尖沙咀行左2個幾鐘 收70

4萬對牛奶妹黎講真係冇可能
有D老行家有晒私單有晒固定老闆果D就真係做到都唔定
但可以講呢D錢真係辛苦錢黎

呃CLICK RATE

乜野叫「夾單」？

我call 親gogo van 個司機都叫我cancel 張單咩意思

又係到炒作,香港真係好煩

原來又係做雞

應該係佢

幫幫手囉
由你cancel咁司機就唔洗比GOGOVAN食10% charge

終於知道點解一定要阿嬸了

搵鬼信

喺人都報最多個月條數出嚟，實多㗎

有塊閪就係美女

搵開食

又嚟有閪就係靚女？

蘿拉索到仆街 個啲線條美 唔係港女搏like 打卡做到出黎

流動公廁

屌到佢反車

係咪計出雙糧花紅果個月啊

月入3萬好多司機都有,有幾奇?

睇晒POST先啦CHING 定係你好熟呢行

但要我兩個㨂一個 我會㨂貨van司機

呢個本身真係私影妹黎

一講月入4萬，稅局，做野呀，睇下佢係唔係如實報4萬

如果佢唔係公司，D油錢，泊車錢，應該無得用黎扣稅。車價都無得扣呀。如果我錯，請指出

以VAN黎講自己車未計皮費都未必有3皮 1
6噸未計皮費自己車 自己拉埋貸 以KG計 可以有4皮鬆 但係扣返皮費 由其泊車大車同上會好貴 扣埋都係得2皮鬆 公司車就萬6人工一個月

屋企人做運輸 有幾個倉 知大慨行情 港內貸VAN同5.5噸好難搵錢 16噸先好D最搶手

16t都係得兩萬幾
渣分細車司機都兩萬

你估揸貸車好撚好做? 好做唔會去哂揸巴士揸穿梭巴啦 揸VAN最撚慘 出部車都廿幾萬 年年上會要供 出完唔一定日日有單 你想放假 要俾錢人替你 俾我都揸巴士啦 你估真係條女咁吹有4萬?

我而家渣緊戒款5.5t
返8-6出20k
如果真係得廿幾k真係賣車打工好過